霎眼差不多已過人生三分一，有嘢請講。

大家有啲咩想同以前/之後嘅自己講？

90後嘅我，雖然宜家有份穩定嘅工，但好後悔以前咁大洗，唔識蓄錢，好多機會都無咗，有啲嘢押後咗先做到，浪費咗好多時間，仲係一事無成。現在同將來嘅我要努力儲錢結婚，盡快娶你返屋企，俾個家你

個個生活都好好

司長話六十歲先中年，其實你人生只係過左四分之一

佢個腦壞咗呀！

唉 時間過得真係好快

正經post無人理

係咁架啦
如果我一開始做野就儲錢
買到九龍站都不成問題
e家,毛都買唔起

巴打 點解人人都係大個咗先識諗嘢，明明前車可鑑
之前屋企人都有小小錢，話佢地唔識諗，買多層樓收下租，宜家自己又重滔覆轍

好怪自己唔蓄錢

你都識講大個左先識諗
因為果時未大個
其實你要細個就好識諗真係要醒過一般人好多先得
可惜我都只係一般人

做咩負評我喎

巴打有冇後悔 但以前細個二十到已經識話屋企人，而自己又做唔到

無諗
因為後唔後悔都係改變唔到
只有接受自己就係已經做唔到社會上勁果班
都冇所謂既,生活過得舒服既話就ok
我個人既喜好都係唔洗花太多錢既野嚟
頂多一百幾十萬所以還好